有冇巴打個女朋友係好撚賤

我女朋友賤到20幾年都唔出現

畀d新意？

講事實姐

哈哈哈

癲完未？

我成日覺得自己好黑心好賤
人地係沙灘曬太陽我會好想踢鳩d沙落佢塊面度

賤